% GitHub Repo and Documentation: https://github.com/celiobjunior/resume-template
% Copyright © 2025 Celio B Junior. All rights reserved.
% 
% Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
% you may not use this file except in compliance with the License.
% You may obtain a copy of the License at
%
%     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
%
% This template follows best practices from README.md

% Início do documento LaTeX: define tipo e formato do documento
% a4paper = tamanho A4, 10pt = tamanho base da fonte
\documentclass[a4paper,10pt]{article}

% --- PACOTES: BASE / IDIOMA ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese]{babel}

% --- PACOTES: LAYOUT / TIPOGRAFIA ---
\usepackage{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

% --- PACOTES: LINKS / BOOKMARKS ---
\usepackage{hyperref}
\usepackage{bookmark}
\usepackage{xurl}

% --- CONFIGURAÇÃO: MARGENS / ESPAÇAMENTO ---
\geometry{top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1.5cm, right=1.5cm} % Margens da página
\setcounter{secnumdepth}{0}                                 % Remove numeração de seção
\setlist[itemize]{
    leftmargin=0.75em, % Recuo da lista (mais perto da margem da página)
    itemsep=0.2em,     % Espaço entre itens
    topsep=0.25em,     % Espaço antes/depois da lista
    parsep=0em,        % Espaço entre parágrafos no mesmo item
    partopsep=0em      % Espaço extra ao iniciar a lista
}

% Remove números de página e cabeçalhos para visual limpo do currículo
\pagestyle{empty}

% --- CONFIGURAÇÃO: METADADOS / LINKS ---
\hypersetup{
    pdftitle={CV Matheus Medina},   % Título do PDF
    pdfauthor={Matheus Medina},     % Autor do PDF
    colorlinks=true,          % Usa cor nos links (sem caixa)
    linkcolor=black,          % Cor de links internos
    urlcolor=black,           % Cor de URLs
    citecolor=black,          % Cor de citações
    bookmarksdepth=2          % Barra lateral: seção e subseção
}

% --- CONFIGURAÇÃO: TÍTULOS ---
\titleformat{\section}
{\Large\bfseries}
{}
{0em}
{}
[\titlerule\vspace{0.5ex}]
\titleformat{\subsection}
{\normalsize\bfseries}
{}
{0em}
{}
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{0.35em}{0.15em}

% Macro para entradas do currículo com bookmark no PDF
\newcounter{cventry}
\newcommand{\cventry}[4]{%
    \refstepcounter{cventry}%
    \phantomsection%
    \pdfbookmark[2]{#1}{cventry-\thecventry}%
    \noindent\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}>{\raggedright\arraybackslash}X >{\raggedleft\arraybackslash}X@{}}
    \textbf{#1} & #2 \\
    \textit{#3} & \textit{#4} \\
    \end{tabularx}
}

% --- INÍCIO DO DOCUMENTO ---
\begin{document}

% --- CABEÇALHO ---
% Substitua por suas informações pessoais
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Matheus Medina}} \\ [0.1cm]
    Porto Alegre, Rio Grande do Sul
    {\textbullet}
    \href{mailto:matheusmedinaprofissional@gmail.com}{matheusmedinaprofissional@gmail.com}
    {\textbullet}
    \href{https://www.linkedin.com/in/mmatheus-medina}{LinkedIn}
    {\textbullet}
    +55 51 98905-7389
\end{center}

% --- SEÇÕES ---

\section{Educação}
    \cventry{Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bacharel em Gestão em Saúde}{Abr 2022 -- Fev 2026}

    \cventry{Faculdade Senai de Tecnologia}{Porto Alegre, RS}{Técnico em Eletrônica}{Mar 2013 -- Set 2015}

% ------

\section{Experiência}

    \cventry{Laboratório de Imunoterapia -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Apoio Técnico -- Gerente de Projetos de Pesquisa}{Out 2024 -- Mai 2026}
        \begin{itemize}
            \item Gestão administrativa e financeira de projetos de pesquisa com agências de fomento (FAPERGS, CNPq, FINEP, Ministério da Saúde), com controle orçamentário, monitoramento de prazos e conformidades fiscais.
            \item Criação de sistema digital para centralizar e automatizar o ciclo de requisições de compra do laboratório, com rastreabilidade por agência de fomento.
            \item Desenvolvimento de plataforma web para gestão de projetos de pesquisa e equipes do laboratório, em uso ativo.
        \end{itemize}

    \cventry{Núcleo Mama -- Hospital Moinhos de Vento}{Porto Alegre, RS}{Analista de Dados}{Dez 2024 -- Mai 2026}
        \begin{itemize}
            \item Construção de banco de dados clínicos a partir de prontuários eletrônicos, integrando múltiplas fontes e padronizando variáveis com a equipe clínica.
            \item Análise estatística descritiva e de sobrevida em R, com criação de variáveis de desfecho e produção de figuras e tabelas para revistas científicas.
            \item Automação de relatórios e dashboards com indicadores clínicos, traduzindo dados em insights para equipes médicas e de pesquisa.
        \end{itemize}

    \cventry{Hospital de Clínicas de Porto Alegre}{Porto Alegre, RS}{Assistente Administrativo}{Out 2022 -- Set 2024}
        \begin{itemize}
            \item Desenvolvimento de relatórios e análise de indicadores do Plano de Negócios e Gestão Estratégica.
            \item Atualização de cadastros de usuários na plataforma Moodle via exportação de planilhas dos sistemas institucionais.
            \item Elaboração de rotinas de organização e gestão de informações administrativas.
        \end{itemize}

    \cventry{Café Azenha}{Porto Alegre, RS}{Vendedor}{Mar 2015 -- Abr 2022}
        \begin{itemize}
            \item Atendimento e venda presencial aos clientes.
            \item Treinamento e orientação de novos colaboradores.
            \item Fechamento de caixa com controle de transações financeiras e conformidade com os procedimentos estabelecidos.
        \end{itemize}

% ------

\section{Projetos e Voluntariados}

    \cventry{Uso de IA para Metodologias Ativas no Ensino de Biossegurança -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bolsista de Iniciação à Docência}{Jan 2024 -- Nov 2025}
        \begin{itemize}
            \item Criação de plataforma digital e materiais pedagógicos para o ensino de Biossegurança utilizando ferramentas de Inteligência Artificial.
        \end{itemize}

    \cventry{Projeto de Extensão Cuidando da Farmácia Caseira -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bolsista de Projeto de Extensão}{Jun 2023 -- Jun 2024}
        \begin{itemize}
            \item Planejamento e execução de atividades educativas sobre uso racional de medicamentos para usuários do SUS e escolas públicas.
        \end{itemize}

    \cventry{Laboratório de Fisiologia Translacional -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bolsista de Iniciação Científica}{Jun 2022 -- Jun 2023}
        \begin{itemize}
            \item Coleta e análise de dados experimentais com software estatístico e aplicação de metodologia científica em projetos de pesquisa.
        \end{itemize}

% ------

\section{Habilidades}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Linguagens:} R, HTML, CSS, JavaScript, TypeScript, SQL
        \item \textbf{Ferramentas:} Google Workspace, Looker Studio, Power BI, AppSheet, Microsoft Office, Ferramentas de IA (LLMs, RAG)
        \item \textbf{Tecnologias:} Next.js, PostgreSQL
        \item \textbf{Certificações:} Microsoft Power BI para Business Intelligence e Data Science (Data Science Academy, 2023); Pacote Office -- Escola do Trabalhador 4.0 / Ministério da Economia (2022)
        \item \textbf{Idiomas:} Português (Nativo), Inglês (Intermediário)
    \end{itemize}

\end{document}