% Exemplo FICTÍCIO de currículo preenchido — persona para a palestra (Gestão em Saúde).
% Mesmo "motor" LaTeX do modelo da página; conteúdo ilustrativo.
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{bookmark}
\usepackage{xurl}
\geometry{top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1.5cm, right=1.5cm}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\setlist[itemize]{leftmargin=0.75em, itemsep=0.2em, topsep=0.25em, parsep=0em, partopsep=0em}
\pagestyle{empty}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black, citecolor=black}
\titleformat{\section}{\Large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule\vspace{0.5ex}]
\newcommand{\cventry}[4]{%
    \noindent\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}>{\raggedright\arraybackslash}X >{\raggedleft\arraybackslash}X@{}}
    \textbf{#1} & #2 \\ \textit{#3} & \textit{#4} \\ \end{tabularx}}

\begin{document}

\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Ana Beatriz Rocha}} \\ [0.1cm]
    Porto Alegre, Rio Grande do Sul
    {\textbullet}
    \href{mailto:anabeatriz.rocha@exemplo.com}{anabeatriz.rocha@exemplo.com}
    {\textbullet}
    \href{https://www.linkedin.com/in/anabeatriz-rocha}{LinkedIn}
    {\textbullet}
    +55 51 90000-0000
\end{center}

\section{Educação}
    \cventry{Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bacharelado em Gestão em Saúde (em andamento)}{Mar 2023 -- Conclusão prevista 2027}

    \cventry{Colégio Estadual Marechal Floriano}{Porto Alegre, RS}{Ensino Médio Completo}{Concluído em Dez 2022}

\section{Experiência}

    \cventry{Hospital São Lucas -- Núcleo de Qualidade}{Porto Alegre, RS}{Estagiária em Gestão em Saúde}{Mar 2025 -- atual}
        \begin{itemize}
            \item Apuração de indicadores assistenciais e construção de painéis em Power BI para reuniões da gerência.
            \item Padronização de fluxos administrativos entre setores, com redução do tempo de tramitação de documentos.
            \item Apoio à análise de não conformidades e à elaboração de planos de ação da equipe de qualidade.
        \end{itemize}

    \cventry{Clínica Bem-Estar}{Porto Alegre, RS}{Auxiliar Administrativo}{Jan 2023 -- Fev 2025}
        \begin{itemize}
            \item Atendimento ao público e triagem de demandas presenciais e por telefone.
            \item Organização e arquivo de documentos e agendamento de consultas em planilha de controle.
            \item Conferência de faturamento e controle de materiais de uso administrativo.
        \end{itemize}

\section{Projetos e Voluntariados}

    \cventry{Liga Acadêmica de Gestão e Economia da Saúde -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Diretora de Projetos}{Ago 2024 -- atual}
        \begin{itemize}
            \item Coordenação de equipe de oito membros na organização de eventos e ciclos de palestras do curso.
            \item Criação de parcerias com profissionais do setor para atividades de formação dos estudantes.
        \end{itemize}

    \cventry{Iniciação Científica -- Gestão de Custos Hospitalares}{Porto Alegre, RS}{Bolsista de Iniciação Científica}{Mar 2024 -- atual}
        \begin{itemize}
            \item Coleta e organização de dados de custos em planilhas e apoio à análise estatística descritiva.
            \item Elaboração de figuras e tabelas para relatórios e apresentação em mostra científica.
        \end{itemize}

    \cventry{Projeto de Extensão Saúde na Comunidade -- UFCSPA}{Porto Alegre, RS}{Bolsista de Extensão}{Mar 2023 -- Dez 2023}
        \begin{itemize}
            \item Planejamento e execução de oficinas de educação em saúde para usuários do SUS em escolas públicas.
        \end{itemize}

\section{Habilidades}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Ferramentas:} Microsoft Excel, Power BI, Google Workspace, Microsoft Office
        \item \textbf{Conhecimentos:} Indicadores em saúde, gestão de processos, análise de dados
        \item \textbf{Certificações:} Power BI para Business Intelligence (curso livre, 2024)
        \item \textbf{Idiomas:} Português (Nativo), Inglês (Intermediário)
    \end{itemize}

\end{document}
