% Exemplo FICTÍCIO preenchido no template BÔNUS (estilo empilhado, com Resumo).
% Mesma persona do exemplo principal (Ana Beatriz Rocha), outro estilo visual.
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xurl}
\geometry{top=1.4cm, bottom=1.4cm, left=1.6cm, right=1.6cm}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\setlist[itemize]{leftmargin=1.1em, itemsep=0.15em, topsep=0.2em, parsep=0em, partopsep=0em}
\pagestyle{empty}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black}
\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule\vspace{0.3ex}]
\titlespacing*{\section}{0pt}{0.9em}{0.35em}
\newcommand{\entry}[2]{\noindent\textbf{#1}\\ \textit{#2}\par\vspace{0.15em}}

\begin{document}

{\Huge\textbf{Ana Beatriz Rocha}}\\[3pt]
{\large Estudante de Gestão em Saúde}\\[3pt]
Porto Alegre, RS \textbullet{} Disponível para presencial e remoto\\
+55 51 90000-0000 \textbullet{} \href{mailto:anabeatriz.rocha@exemplo.com}{anabeatriz.rocha@exemplo.com}\\
\href{https://www.linkedin.com/in/anabeatriz-rocha}{LinkedIn}

\section{RESUMO}
Estudante de Gestão em Saúde (UFCSPA) com experiência em apuração de indicadores assistenciais,
Power BI e processos administrativos hospitalares. Atuação em iniciação científica e liga acadêmica,
em busca de estágio na área de qualidade e gestão hospitalar.

\section{EDUCAÇÃO}
\entry{Bacharelado em Gestão em Saúde (em andamento)}{Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre -- UFCSPA \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Mar 2023 -- Conclusão prevista 2027}
\entry{Ensino Médio Completo}{Colégio Estadual Marechal Floriano \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Dez 2022}

\section{EXPERIÊNCIA}
\entry{Estagiária em Gestão em Saúde}{Hospital São Lucas -- Núcleo de Qualidade \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Mar 2025 -- atual}
\begin{itemize}
    \item Apuração de indicadores assistenciais e construção de painéis em Power BI para reuniões da gerência.
    \item Padronização de fluxos administrativos entre setores, com redução do tempo de tramitação de documentos.
    \item Apoio à análise de não conformidades e à elaboração de planos de ação da equipe de qualidade.
\end{itemize}

\entry{Auxiliar Administrativo}{Clínica Bem-Estar \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Jan 2023 -- Fev 2025}
\begin{itemize}
    \item Atendimento ao público e triagem de demandas presenciais e por telefone.
    \item Organização e arquivo de documentos e agendamento de consultas em planilha de controle.
\end{itemize}

\section{PROJETOS E VOLUNTARIADOS}
\entry{Liga Acadêmica de Gestão e Economia da Saúde -- UFCSPA}{Diretora de Projetos \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Ago 2024 -- atual}
\begin{itemize}
    \item Coordenação de equipe de oito membros na organização de eventos e ciclos de palestras do curso.
\end{itemize}

\entry{Iniciação Científica -- Gestão de Custos Hospitalares}{Bolsista de Iniciação Científica \textbullet{} Porto Alegre, RS \textbullet{} Mar 2024 -- atual}
\begin{itemize}
    \item Coleta e organização de dados de custos e apoio à análise estatística descritiva.
\end{itemize}

\section{HABILIDADES}
\textbf{Ferramentas:} Microsoft Excel, Power BI, Google Workspace, Microsoft Office\\
\textbf{Conhecimentos:} Indicadores em saúde, gestão de processos, análise de dados\\
\textbf{Certificações:} Power BI para Business Intelligence (curso livre, 2024)\\
\textbf{Idiomas:} Português (Nativo), Inglês (Intermediário)

\end{document}
